CUHK hospitality and real estate讀黎有乜用

如題 ，排名又唔夠poly高，收分又高過人，改完名之後real estate又唔知讀乜，讀完之後又唔知可以做乜

有件靚tee著低啦

你係咪搞錯咗，我哋學校冇酒店課程

做GP surveyor 啊

做唔做到啊

sorry大佬

個人認為tee唔靚 入面啲女就更。。。

為左住hall屌女

你唔底得就話人地啲女...

今年支莊嘅莊相

bell boy

點會做唔到